［小性奴已被炒(于日辰/性病奴)事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子 (6)

1:
2:
3:
4:[url] ttps://
5:

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

正式宣佈連軍大勝

小姓奴比炒聲明

回應垂詢
關於旗下一位員工任職事宜之聲明
（二零一八年七月四日，香港訊）Guru Online 就近日若干網上討論旗下一位文案部的李姓員工之任職事宜，作出以下聲明：
1) Guru Online 已於二零一八年七月三日正式解僱該名員工，即時生效；
2) Guru Online 及旗下子公司將永不再次錄用該名員工；
如有任何查詢，請聯絡 pr@guruonline.com.hk
– 完 –

For Immediate Release
Guru Online Responses on the emplyment status of an employee
(4 July 2018, Hong Kong) – Regarding certain online comments about an employee in the Copywriting Department of Guru Online, the Company would like to address this matter as stated below:
1) Guru Online has dismissed the employee concerned on 3 July 2018, with immediate effect;
2) Guru Online and its subsidiaries will not employ the above-mentioned employee in the future.
For further enquiries, please contact pr@guruonline.com.hk.
- The End -

source:

原本fb ig全部剷晒
點做公眾人物呀

我係咪已經刪咗個fb page ?

WhatsApp 小性奴同綠茶人對話圖

竟然真係炒左

唔係話要出律師信俾連登既咩

告死你班連登仔

個聲明popup 撳唔走既 係特登定bug黎？個X係廢既

小性奴回應原文：

推

抵撚死

晉仔 放心啦出篇聲明連登仔已經射到周圍都係

直擊小性奴同大波妹行ikea

留意下大波妹隻手

出左小性奴同大波妹行ikea既相之後唔知點解同一時間有咁多人幫佢澄清呢

又有朋友話佢地13年開始做SP到宜家

我做marketing嘅（雖然平時返工都係lunch Time先到，之後就打機打到放工)

你估我無計翻生呀

梗係啦話晒我都係marketing界天王嚟㗎嘛

（雖然已失業）

認真，依家要仙人幫手同綠茶人講，要小心個人安全。

李文晉同李淑儀（佢老母）隨時上去尋仇。

J擊到佢俾人炒埋

留名一身蟻

佢應該加少左個close event

間公司做到嘢喎 咁快炒撚左出埋聲明

屌上個po
我係要睇小性奴仆街呀，講其他垃圾KOL就入返痴線西個po啦
追追下d人拉開晒話題，而家小性奴個情況究竟係點 可唔可以繼續狙擊返佢

呢兩母子癲嫁淨係覺得全世界錯佢地就無錯
真係驚佢地搞9綠茶人同個仔

綠茶人唔係有我啲相嘅底咩

我點敢搞佢啊

開始搞9佢地d客喎 緊係生意緊要啦

出面搵食搵到拋妻棄子之餘
仲要孤鳩寒
點解會有人咁無恥

你係怕既就唔會wtsapp咁撚串斷人安全網啦

冇左份工
會唔會好得閒寫書一間書展賣嫁？
要封殺

pk黎

咪係，點會為左條粉腸得失D大客

你睇返綠茶人whatsapp同埋媽媽谷，字裡行間已經唔想再同人去嘈。。。

佢擔心嘅係生計同埋個仔奶粉尿片錢，一個小朋友2歲應該係過多排讀幼稚園。。。

但係依家連生活費都拮据

比人炒 定自己辭

封殺 罷買所有有關公司產品

寫撚明解僱wor

自炒吖嘛 your sincerely

被

應該已經印好 今次出版商仲唔蝕死

太急打錯字

可能公司同佢傾好咗, 自動辭職, 公司話係解顧, 但有肥雞餐俾佢

等住生梅毒 爛鳩 冇錢醫

信唔信我斷埋你班連燈仔安全網嗱

洗唔洗幫性病奴宣傳一下

lm

勞工署好似會處理冇理解僱，佢工作冇大錯，問完hr 建議叫佢請辭唔出奇

係啦 佢分分鐘想對綠茶人不利

喂 垃撚圾性病仔李文晉 做乜撚嘢DEL哂facebook ig呀
咪撚以為過一排無人記得呀 推撚到你去邊都無人請呀
一去邊間公司做即刻封殺/罷買果間公司所有嘢

書入面有張驗性病嘅優惠書簽。

綠茶人親戚幫唔幫到手

你這樣太惡毒了, 但我只想表讚成及支持

你試吓.... 已經要打千字文上網求人，屋企人都應該問過晒。

兩樣野黎

信唔信我搵律師告鳩你班連燈仔

如果女家嗰邊支持, 個女既就唔會講話無地方住同無錢啦

大波妹連容癌同堂主都食過?唔係咁爆下話.....
佢係文人界公廁嚟架?

留明

喺高登睇小性奴啲脾氣趾氣高揚，加上佢呃FANS小妹妹西屌嘅態度，言語咄咄逼人，佢要發起癲上嚟，我諗你哋可以想象到綠茶人面對嘅境況幾咁惡劣。

聲明寫dismiss 但又爆係辭職
第時奴生搵工 同人講辭職 你估人地公司唔check咩
一係奴生第時搵工寫比人炒 一係就叫返工司改返篇聲明啦

呢班都係垃圾嚟喎....
屎萊姆

繼續每post重點
摸丁圖

樓豬好撚落力

LM

如果無咗份工，恆生金女日行會唔會call loan要佢即刻還晒供樓淨返嘅outstanding?

咁嘅話，李文晉媽媽李淑儀，咪無屋住囉

識佢果行d行家同佢同事
話佢係公司日日無野做，不過就見一個女同事搞一個
極厹
而且串柒柒
老闆縱佢因爲陪老闆call g

咪係, 間公司寫得明解僱應該就真係炒
係咪條友仔死要面自己放風俾d同事話自己走呀

推撚到
電腦大爆炸

真係做佢

公司一定咁寫
大家都明
好黎好去

冇啦啦邊會call loan，要冇還幾個月先做嘢啦
佢仲有4,000(24,000-20,000)又可以賣車頂多幾個月先

邊有

佢間公司都係仆街嚟嫁啦，可以比佢代出your sincerely

一齊send 去Guru

我係自己執晒啲野走㗎
（都冇同事幫我）

我仲唔係自己走？

繼續唔好停

你係咪要改名 太岸優

引用：#832灰二 • 1h
點供樓同畀安全網(好似)

回應垂詢
關於旗下一位員工任職事宜之聲明

（二零一八年七月四日，香港訊）Guru Online 就近日若干網上討論旗下一位文案部的李姓員工之任職事宜，作出以下聲明：

1) Guru Online 已於二零一八年七月三日正式解僱該名員工，即時生效；

2) Guru Online 及旗下子公司將永不再次錄用該名員工；

如有任何查詢，請聯絡 pr@guruonline.com.hk

– 完 –

For Immediate Release
Guru Online Responses on the emplyment status of an employee

(4 July 2018, Hong Kong) – Regarding certain online comments about an employee in the Copywriting Department of Guru Online, the Company would like to address this matter as stated below:

1) Guru Online has dismissed the employee concerned on 3 July 2018, with immediate effect;

2) Guru Online and its subsidiaries will not employ the above-mentioned employee in the future.

For further enquiries, please contact pr@guruonline.com.hk.

- The End -

咪on9 要好黎好去可以寫離職/中止僱員關係
解僱擺明係主動，連登仔係咪唔識中文

希望仙人/綠茶人朋友可以搵個渠道俾我地幫下手
錢又好 物資都好
唔好淨係掛住狙擊條賤人
起碼幫到綠茶人過左呢關先

佢之前一獄一世界個電影版版權都賣左7百萬
邊駛賣車供樓

廣告公司都顧形象

發夢自己做過

出律師信都要爛J！唔出你老母爛閪

唔怪得日日返風流工

小性奴好慘，我祝佢老母長命百歲，縱百病纏身都有孝順仔係身邊不離不棄啦

英文版聲明連李姓都冇講

仆街了
今次綠茶人會唔會五千都無埋

上個post我都話有日常用品可以捐贈
希望有親友可以幫手集中處理

咁既垃圾都咁值錢

係擔心綠茶人同仔仔安全

之前唔係話似佢自己出email扮咩

咁係咪可以估計，李文晉有其他物業？

Good job

層樓媽媽名 轉移哂資產

追post啦，topic都講左

追左幾日
表示爽
幾時大結果

預計條撚樣應該會用小朋友同錢嚟要脅前妻
條友又唔緊張個仔，根本冇所謂

係咪話同前老細一齊call g所以先打到風流工？有冇人知老細有冇老婆仔女，有冇多啲料

我係你嘅話，我會搵個窿捐。

李淑儀唔是有做保險傳銷咩？
邊有咁易call loan

呢到有幾多個人有番過工？
員工私生活會令一間公司抄人？
唔好傻啦

而家係公司同事主傾店數
好黎好去
唔洗賠錢
自己離職

好多中學生呢到

點解連燈仔寧願追擊小性奴都唔理下ricegum單野

好似啲八婆野仲重要過自尊

請大家不要洶湧得嚇怕膽大的性奴哥

如果綠茶人需要籌生活費，
希望可以仙人喺度留下相關細節，並貼喺頂樓，
我一定捐。

call loan銀行煩過你，還唔到又變銀主盤又唔知玩幾耐

間屋好重要 唔知綠茶人搬走未

上個post都有人話可以提供份工係帶埋小朋友都得
綠茶人你唔好怕麻煩到人
就算我地一人捐$20 點都大過個賤人垃圾安全網
你要諗諗呀 仲有個細架你

你問下蕭定一
不過個故係幾好嘅
唔係小氣奴都唔會出錢買返嚟當自己故出書啦

廣告行業唔同

仙人幾時出料，等咗好多日

你要狙擊Ricegum，你自己另外開post喇

鬼知咩
可能過晒去佢老母戶口都有可能

兒子生性病母會倍感痛悲
連登都發難老細不敢偷望你～

harry wong呢個名好熟

ricegum單野你理佢會比人話你蠢架！
有個香港youtuber拍片屌過啦⋯⋯
佢話：夠喇

同問

大波妹個Pinterest仲未刪 有需要Back up先

係佢影響公司形象

咪就係

屌原來有掩口費 怪唔知冇受害人出聲

唔係大脾嚟咩
不過人地撚長

兒孫滿堂

唔係話佢係公司高層咩？會唔會係本身有股份，變相而家工都唔洗番就有糧出

條雜種蝻蝗attention whore黎
唔理佢就係對佢最大懲罰

最多出警告信
抄？不了

Ming仔回應先好笑
人地屌曬你全家都仲一笑置之
扺香港人俾人食住上

你唔爆佢大鑊，到時冇人幫到你，條友已經玩撚猿

你邊隻眼見到層樓媽媽名呢？

抵啦, 睇唔順佢好耐

佢比個台自己落咋

廣告業靠image 搵食

追少幾個鐘又比人炒左 好難跟

香港地咁多呢啲單親媽媽幫得幾多個
定係性奴前妻有光環
事件中每個人都有責任 一切後果要自己承擔
勸女事主望清將來條路 有定心理準備要自食其力

就係無睇佢個條tim
好在！

屌 究竟條仆街搞大過幾多條女個肚

黃越洋
中學會考只考獲 11 分的中五畢業生

無人抬你走
自己行出門口
真係自己走

推到呢兩隻過街老鼠街都唔撚敢出

份聲明好撚鬼 好似d 學生作文咁 如果佢係高層 我懷疑呢份咁嘅垃圾聲名係佢自己同佢班所謂團隊出 出黎避你地繼續追擊 事實上繼續返工有糧出/放兩week大假繼續出糧

真係中出左唔少人

你個名

我幫到小小 都想幫

daddy唔好唔要我

佢片都冇拍 就咁fb出左幾句

用腦諗下都知無可能值七百萬
套戲埋單票房都係得七百萬

人地有南區豪宅 日日夜夜兩母子留係度溫存仲梳乎啦

學下中文點寫先啦
抄人
傾店數
打手好心急護主

永久追殺到個仔18歲

on9
唔食藥又唔用安全套

咁都算係咁啦，無借啲意抽水又拍條片但有冇乜貢獻咁

可以扮hr 問下guru 口風

Ig仲係到呀
仲有13.1k follower，點捨得del

嘩呢單爆

屌佢老婆好慘
岀去食女都算仲要唔養個老婆同個仔

主要搵食 渠道那有刪去之理

你搞乜鳩？喱度係講情病奴，你喺度講ricegum托撚柒？

條友唔似打手, 似真心on9
仲話乜發夢做過廣告
唔駛發夢做啦, 我就真係做呢行既
做到小性奴個位, 行內名聲好緊要 (唔計個人私生活先)
明明我自己走, 你出晒notice話我被解僱? 邊有可能發生呢d事

唔係,我有個朋友好多年前賣左間公關公司比佢,應該係果時聽過

咁個仔好撚慘啫
全世界知自己家事 好彩佢仲未有思想

呢行真係好細
留意下佢會去邊間啦
前題係要有人肯請佢

喂不如咁，講到根本無炒到人咪仲好。

比人炒左 係咪可以返去李老母度取暖？

蕭定一講嘅,係真係假唔知wor

條友都on撚9
私生活緊係唔理你 但你私生活影響公司聲譽 影響d客 唔比人炒都屌到你仆街啦
仲話人中學生咁威威

維基講埋
係700萬

個老豆咁撚樣對個老母，我係佢個仔我18歲仲唔斬撚死閪晉同佢老母呀？

咪就係 如果一間廣告公司出假聲明比人發現左知唔知幾嚴重
公司信譽同形象立即破產 仲要係上市公司 會唔會冒呢個險
所以應該都真係比人炒左 但炒撚左都要繼續狙擊

真係驚綠茶人被兩母子尋仇 有冇人可以收到料佢老母做邊度？以防萬一

青春期嗰陣亦有可能會怨埋自己老母
just be honest

屌 姐係大把錢 都唔比綠茶人啦

性病網絡

齋版權都七百萬
你估你你Steven King 定J.K Rowling
搞個綽頭啫 真係七百萬蝕到入肉啦
重未計演員 發行個啲

雖然小性奴被炒，但都希望仙人可以放嗰啲料出嚟乘勝追擊

幫唔晒
但依家單野搞到咁大 或者都超出左佢本意
唔想綠茶人因為咁而放棄
或者因爲俾小性奴威脅冇得住冇錢用而忍
我都唔係指幫佢養埋仔搵埋屋住
但都係暫時幫一幫 舒緩返現況
要個賤人得到應有教訓
要佢負返應負既責任

相信呢到好多人都願意 至少我係
將來既野就要佢自己努力 加油綠茶人

推到佢仆街

上市公司 仲要串錯字同錯文法 都好好笑 當日申請上市有冇寫錯字？定係i go to school by bus?

咁你屌中國3D同蕭定一吹水囉
我就跟資料講嘅

冇錯 幫到就幫

比左幾多錢先

唔好話做佢嗰行，辭職一定無可能講被炒，講明被炒之後點搵工

上市都係俾錢人搞 之後就cap水fat fat

三個主要收入來源: guru、kol、寫垃圾

然後五千安全網 人渣到乜地步

咁撚樣即炒，告撚到你公司仆街啦
一係公司賠足嚟炒佢

之前先話公司縱佢呢樣果樣 出埋糧比佢做gym 食女

呢頭搞兩搞就廿鑊？有無咁兒戲

有冇綠茶人親友可以代收集物資？
定係仙人幫手？
爆左5個post都仲未搵到人做代表
因為真心想捐物資、少少金錢上既幫助

電影公司大約收一半票房
唔計人工都蝕幾舊
洗錢都唔會肯咁蝕啦
定係有傻仔覺得呢套野可以收過二千

大公司，炒佢有乜所謂
寧願賠多啲比佢送佢走
好過啲客走

有邊個未傳過衰野?薛可正?

今次單嘢全香港嘅mkt同pr都mon post, 咕嚕應該會都無咗幾多潛在生意伙伴

唔出下聲明
點同客戶交代
又點會令連登仔心息？

高層職位有股份又會同你講咩

如果真係有巴打幫佢搵工就好
或者女事主身邊有無朋友自己創業可以請佢

是咪又要問仙人先得？

連登仔好波

有可靠消息可以confirm多次點子果邊真係暫時停左佢d書

仲諗住書展都有得追擊

佢比人炒左 唔代表冇廣告 佢仲有 ig 13.1k followers 大家腥email唔好手軟 啲pr會以為追左風聲 再搵佢做野！

藍橙仔？老沙？孔明？

屌你個仙人又話做野 推到連登仔搞掂左性奴都仲未出現

前幾年 管理一個page月費20萬 兒家可能30萬或更多

綠茶人係咪完全冇親友可以湊b?

大家有冇相熟fd可以介紹平租套房畀佢

摸丁圖

拖到啲人開始wfc都未蒲頭

梗係啦，我俾錢你幫我做野，但你D蘇州屎仲野埋過黎我度？！無野呀？！
所以一早話咗要報俾D客戶知

原來條友仲有書出架？

之前我搞離婚
個律師話如果男既失業
女既就算有小朋友都有機會無膳養費
因為男方無收入

兒登真係兒登

版權費700萬
agency管埋page收30萬一個月

私生活影響公司客戶被人抄？
勞工局見啦
唔好當hr都傻閪
車係我做警犬但去遊行都被抄？

可以搬走返自己屋企避小性奴？
一係換門口lock先。
冇咗份工性奴同佢老母會唔會殺上去㗎？

超衰，而家玩攬炒。

Btw, 佢嘅錢一早轉晒比伯母啦

向西擺明馬車寫叫雞故又唔會借個機會黎博上位食女反而唔會有人憎佢

其實過多一排肯定又出返嚟試水溫
有啲廣告想炒作真係唔怕呢啲壞名聲
有效果就得

以香港人個個性狙擊得幾耐
你睇下個臭閪jen咪又係接廣告接到手軟

繼續推

好多小朋友番過暑期工就當自己係打工仔

化妝界小強

炒咗都仲有咁多人做嘢
佢自己出錢開project?

佢老母退左休架喇

嗱，各位巴絲打，知咩事喇？繼續狙擊，唔使畀面架。

好簡單，你知唔知一般高層揸幾多convertible bonds?

性奴哥今日仲有無mon post
你肯del埋fb未

自膠 ig先啱

快d生性病死

題外 阿新移民改咗咩名昆水

有冇份工都好佢兩母子要發起癲上黎都無人禁得住！
仲有就算條友真係無咗份工唔關綠茶同個仔事，佢自己寸嘴同個人行為累事！
要發洩唔該自己去搵免費雞搞掂

如果咁簡單失業幾個月就分唔到錢
點解d有錢人結婚前要簽協議書？
富二代唔洗翻工，資產又係老豆名嫁

賤男遲啲整個容 改個各又捲土重來

有個巴打講得啱 仙人似係果d鍾意吹大自己地位權力既人
佢話佢同綠茶人聯絡左 老老77我都唔多信

好呀好呀
guru同性奴快撚d反面
煲到件事愈大愈好
等法庭幫手唱開性病奴通街食女唔養個仔同老婆件事比香港人知
連登仔就食住花生睇好戲
快撚d告呀性病奴

MIDDLE都食唔少

咩係勞工局？

個仙人乜料
當自己係乜水

Givenchy PR:你班仆街比我抖下啦

我係絲都覺得middle有時寫d野好鳩 咁都食到女

啲書印左未

咁綠茶人點算

係影響公司形象
我之前d工都有寫如果私生活影響公司形象
公司係有權即炒唔洗補錢

只可以靠自己搵錢+其他政府援助金

我想問關仙人咩事
佢唔係出av架咩

本身就唔應該奢望可以透過法律途徑解決到綠茶人生活嘅燃眉之急。

戈個周永恆咪一樣照食女有工開

hello moto again？

X2

仲諗住組團做女fan搵佢影相支持下佢

幾耐風流
幾耐折墮

唔通玩到佢跳樓先心息咩

依家重點係知道綠茶人仲係安全，無畀姓李嘅兩母子搞

同埋有咩方法幫助到綠茶人先

btw，點搞到啲客？

再推
推到佢仆街下海

有人話印咗！
不過唔重要幫得佢出書間公司都一定好有問題，
而且都有人報過話間公司同guru一樣19

佢夠膽書展擺檔？

咁唔該絲打們約多啲去贈慶。

希望大家追擊到佢呢世都係呢行無得立足，同埋多d人睇到個本人張相，唔係一陣好似無牙佬當年咁，過幾年又出黎呃過，呃到有得住銀湖天峰

呢個?

我同來源本人中間隔左層唔好意思問咁詳細
不過同書展時間咁近我諗都

諗唔到咁多，既然依家唯一聯絡途徑係仙人，就睇仙人頭。

啲書留番黎墊煲底呀

睇怕潛幾個月就會再上返水

咁你覺得一個月收幾錢？呢個價係幾年前賽馬會個價黎既

唔知丫
如果我發夢知道再話你知

回應垂詢
關於旗下一位員工任職事宜之聲明

（二零一八年七月四日，香港訊）Guru Online 就近日若干網上討論旗下一位文案部的李姓員工之任職事宜，作出以下聲明：

1) Guru Online 已於二零一八年七月三日正式解僱該名員工，即時生效；

2) Guru Online 及旗下子公司將永不再次錄用該名員工；

如有任何查詢，請聯絡pr@guruonline.com.hk

– 完 –

For Immediate Release
Guru Online Responses on the employment status of an employee

(4 July 2018, Hong Kong) – Regarding certain online comments about an employee in the Copywriting Department of Guru Online, the Company would like to address this matter as stated below:

1) Guru Online has dismissed the employee concerned on 3 July 2018, with immediate effect;

2) Guru Online and its subsidiaries will not employ the above-mentioned employee in the future.

For further enquiries, please contact pr@guruonline.com.hk.

- The End -

哇！中咗輻射呀條女
嚇死人

其實呢
一見有人搵小姓奴我地就係個brand既page留負評
Keep住咁做睇下仲有冇brand咁搵佢

神盾兒童局旗下分局

小心借刀

集中返火力先，就算有其他臭雞都唔應該係狙擊範圍內。

想問個爆料website 邊度有得睇

係應該搞埋大波妹條八婆
做酒店AS，酒店應該都好著緊形象嘛？

幫推

一個月最多幾萬蚊，我知有啲大牌子俾4As都係幾萬一個月，冇可能幾十萬

有的工重話遲到5分鍾扣半日糧
一日唔可以去2次廁所添

間公司因私事炒人其實係咪違法

個網只係for爆料，入面內容得admin睇到

人地講緊yen

佢係不合理解僱咪得，但係賠足錢走人，已經唔會係。

見到啲客嘅fb page hide comment

炒撚左又點呀？
轉個頭又用另一方式合作咯
而家係要推到個仆街做過街老鼠，正式收皮永不翻身！
繼續同佢d客反映

其實我係問緊佢文中提到細妹收到的圖，
那些才可以叫証據
不過都唔方似會有

另外小心借刀帶風向，其實樓上出現唔少！

尋日追post追到收工諗住今日入嚟有閃卡...
點知仲未有

食晏幫手推一推post！！唔好比佢停

繼續，而係fb pm

風繼續推

【明報專訊】高登小說原來價值700萬大洋！噚日中國3D數碼娛樂（8078）出公告公布番集資用途，話說佢2013年曾經配股集資2700萬元，其中有700萬用喺買入高登作家于日辰（原名「小姓奴」）小說《壹獄壹世界》嘅電影版權上。

實收幾多唔知，因為應該有中介公司同其他野費用。

好似其他人話齋，其實資訊爆炸的年代，大部份人好快又會忘記，之後有好多方法再黎過，默默利用網絡打手慢慢舖路，到時又可以用更有Gimick方式回歸（例如：沉寂2年網絡作家，爆炸性回歸之作），如果唔係唔出臉一樣可以繼續寫野，加上有時客戶要效果，找佢拍野或做野，有效果就有焦點。另外佢老闆應該會照住，點都有野可以做.
另外大家有睇FB PAGE，佢有貼文提過月入4萬，但應該係面果浸。 另外買樓事件都有人BUG，報導就700多萬，500萬首期，寫話月供2萬，但照之前的人貼圖話買樓時價位688萬500萬首期， 分20年供，當時利率到依家好似都唔算高，每月供款應該似之前有人貼 文提過大概1.5～1.6萬(計堆利息，管理費，雜費之類）（PS：有錯莫怪）。所以唔係好明佢係唔係真係咁結鋸 玩車玩女用哂
不過大家原意係幫女方爭取，整到佢冇左份工女方會唔會爭取的野減少。

哈唔信就算啦

push

終於有位心水清巴打
呢行大撚把freelance既CD
Employ 呢個字大撚把玩法
「合作」已經不是employ

岩岩食飯又發左個夢

呢個女現實一定奇奇怪怪

咁醜樣

強烈建議下個post開始摸丁圖要置頂

688萬，最多借6成，供30年，月供15500左右。
首期計埋其他立雜費約3球。

傻豬來咁，你睇e 家mtr 佢就係唔炒沙中線個大佬話會揸啊果d 結果咪日日比咁多間報紙玩囉，人出面大把，我係咪勁到可以無你唔得，又唔係，重點係當一個人影響到間公司小左生意我唔係同你有親點解要攪到自己

廣告老屎忽

Post 4有post1-3合集
但有人話唔想睇重復過既野就冇整了
Post 4-5既爆料要去post自己追返

估唔到真係炒

如果個老細要攬佢點都攬到
你做乜鳩都冇用
滿足你班傻鳩要求就算真炒佢
轉個頭人地老細錢多無地方使, 用錢養個跟班, 你吹得佢漲呀?

死仆街

綠茶人，講真嘅，幫到就真係盡量幫，一個女仔帶住個仔俾個賤人蝦真係好慘
我覺得搞到姓奴身敗名裂都係後話
首先要佢兩母子都過咗難關先，阿好朋友你幫我轉達俾綠茶人聽睇下佢有咩需要，點都會盡力幫

考驗友誼時候

同問，我有心幫。

合唔合理係重點囉唔該
5分鐘扣半日糧係唔合法
但真係有因私生活影響公司形象而被炒
不過以你既智商就應該無機會做呢d工囉

人地搵咕嚕係想搞好個Facebook page,搞好個image
依家于日辰搞到d人喺個page度俾嬲，話唔用呢間公司既product
d客一定會嘈，分分鐘終止合約(因為請咕嚕做就係想整好個page，依家無好到不突只仲要搞臭左)
咁佢既私生活影響到公司生意又關唔關事呀？

去洗手間同遲到會唔會影響到公司生意同形象呀傻鳩

陪叫g重要啲定客仔重要啲
好難揀阿

炒只係stage 1，依家係擔心綠茶人䜊受奸人逼害。

仲有李文晉性病奴捲土重來嘅機會。

阿中間仲衰過鄺囝喎，佢又有得食啊？

新po lm
最撚憎狗公一定要推到佢仆街為止

簡單

警太去71遊行被蘋果影到，會被高調抄友嗎？

已秒

一開打左個突

其實有乜渠道可以真正直接幫到綠茶人兩母子？
講到第六個post都未有真正答案

唔做呢行未必明白
一個job做同樣既野
個客係醒既advertiser 可能要5萬
蠢既就十萬，政府／公營機構無限budget，你同佢熟既，開夠50萬都仲得

要返工好難mon post
想問下比人炒左係真消息定點

仲有層樓,分佢身家.

層樓阿媽名架下

層樓係佢老母的話一定分唔到啦
之前咩戶口仲要得果24000$
呢條友都幾識玩, 一早諗定點樣唔比老婆仔女分身家

之前搵埋啲錢分分鐘係晒阿媽戶口

5000蚊

點解性奴食啲女都咁樣衰
又講到自己咁勁

係男人會偷食都識玩
佢有2層樓 全部無得分 好似係

咁快出到 6 追唔切

屌閪唔睇樣
好肉地 拍拍聲

咩呀 之前唔係post左置富個度係佢自己名咩

真係炒左lu

秒喺邊？
警察去遊行係佢既自由，俾蘋果影到又如何？
會影響到佢執行日常職務？
無影響到日常職務又點解會炒？

無人理2母子

之前有巴打查咗冊係

係 好似重點錯放咁

小姓奴

哦

其實入group聯絡返開post個媽媽得唔得

我點知, 上面咁講我咪咁跟
如果有樓有佢名, 就分到, 無樓無佢名, 就分唔到.

收你地錢轉頭易乜容比打手話為左錢

有冇方法捐一百幾十俾綠茶人
我自己都係單親家庭長大
因為窮而搬過好多次屋
深感同情

政府/公營機構無限budget任開？一過三十萬就一定要出tender啦，點任開呀？而家4As都係收緊大概5萬一個月，淨管理唔計廣告，你有啲咁好既客介紹下細佬

以為係假

個個都剩係想睇人仆街

直接fb pm佢？
賤奴喺fb出完千字文之後覆留言話綠茶人㩒走晒佢户口d錢時，綠茶人有忍唔住覆返話户口得24000佢㩒左20000

你都識講出tender啦 點同果邊夾到張tender比較易中 我諗巴打你仲熟過我啦

btw 唔知guru有冇專開條team出黎睇住政府d projects呢

唔使 佢需要嘅人我都搵咗比佢，更加唔使擔心安全問題，我有位警司朋友背後mon住

我屋企都係
細細個老豆就走咗 連安全網都無
一個女人仔湊住個細路 又要搵錢真係好辛苦

不過我唔係太贊成奉子成婚
當一個小朋友唔係大家預期想要
大家未必開心
因為湊小朋友辛苦又麻煩
同埋宜家既人
話離婚就離婚
小朋友十成九會比媽媽湊
一條友湊除左辛苦之外
亦無晒生活
個男人就可以比錢解決件事
女人就食晒
男人仲可以搵過第二個
又有大把時間發展自己
個小朋友第時孝順報答你都算啦

戀母性病排骨奴 本身都成個柒頭咁 係咁上下啦

姓奴賺埋賺埋一定好多
其實有名既kol都係，出一個po2皮到3皮，名星可以上到4-5 所以根本kol文化就唔應該推，佢地出個po唔洗自己諗內容，佢影張相已經有同事會俾埋內容，copy and paste 就得 然後就賺兩皮

如果佢轉移哂俾佢老母真係好撚賤
佢俾人炒左，但都未有太多傳媒有報過，無人mon住，鬲一排又會改名上水

Lm 想幫綠茶人

仙人巴同綠茶人本身係朋友？
Btw 辛苦了仙人

做實事

最驚條仆街唔知做d咩報復綠茶人

安全網

同我搞掂佢，我唔要有手尾跟

我媽湊住兩個

條友仔真心賤

以前一個明星出道要訓練好長時間, 再做代言開頭出道果時賺得雞碎咁多
網上kol文化形成最衰就係facebook/youtube呢d平台一拍片有views已經直接有得分廣告錢
跟住d阿豬阿狗個個跟住玩

賤人

same 我細佬重要有ADHD

咁講真 門檻低既話競爭都大

最慘係個細路，個啊媽有娘家幫手就話可以返工啫...

無就真係食風... 通常熱戀期都話愛嫁啦，總之苦了孩子。

無左件賤人 你同仔仔以後一定會更幸福
綠茶人加油 好快雨過天晴

13.1定1.3
佢今次人唔笑狗都吠

媽媽真係好偉大

加油

13.1k=1.3萬

13.1 k

13.1k咪即係1.3萬囉天才

13.1k=1.3萬喎......

自膠Sorry

條友根本可能成個思想已經有問題
以前睇佢啲故 全部都淨係講扑嘢同埋分手之後條女有咗 然後佢自己一個遠走高飛

我除o左二家姐冇睇過其他
老實佢文筆好一般

到底連登有幾多小學雞

柒到世界盡頭

關ig,關fb page

無得貼圖抽佢水

以後供唔到樓啦

發夢見到是咪有報驚撚報左驚
有龜上黎搵佢

係唔係冇人知佢叫中出即飛俠

咁激

推到佢關ig

伯母好勁
呢個世界真係好多人渣

小姓奴用真名上高登無人信

係咪有受害人報左警比佢要脅
呢d刑事野差佬查得好快.

講多啲
大家先可以幫手解夢

條友咁鍾意攬炒 自己老婆同埋個仔都一齊炒
唔係冇可能嘅

曰晨食左最少30個女fans

李文晉

推左先

d女應該就好似你個名咁 所以唔察覺

放哂上ig都唔察覺

講真睇到呢類文, 仲可以有高潮走去埋佢身既女, 好多都係雞格黎
不過唔好理d受害人先, 集中攻呢條仆街.

本書帶菌, 可能而家生緊性病

本身有
而家唔知

燒左本書

匿名爆料

寫呢啲垃圾都咁多人捧場紅咗，啲人諗乜？！
佢寫得出做得到咁賤啫，但買佢書嘅人宜家又有份聲討佢，

慶幸大家都仲有良知，ff 隨口講得多中出即飛，唔知塗毒幾多人

公司要炒一個人理由多的是

都話某間傳媒比我

咁啱撞正我去日本傾嘢 我要夜晚先等閒

事主比咗啲被追租金嘅錄音我，但有啲私人資料我都要處理咗先出得街，唔係我唔想放料，但首要係唔影響佢對個仔嘅撫養權下先放到

而家小姓奴仆街係次要，最重要係個老母唔好失去個仔

住返湯房

唔止啦下話

係某連鎖鋪買玩具聽到 店員同熟員吹水

曰晨係guru 做野果時

下午兩點返工

三點就去食飯

四點就做gym

七點返黎打機打到十點食埋個ot飯收工

而且係日日都係咁

而家佢係玩到d客問間pr公司出左咩事, 真係排期上法庭告公司都唔會告得入

打太快錯左少少字

以過來人身份
其實男方唔願意分一半比你
打官司分身家好漫長既事
當你身心受創湊住小朋友
根本無心力去同佢打官司
特別當對方有錢過你好多
佢大把手段同你玩

其實最令我痛心嘅係對住李文晉咁樣嘅人
綠茶人都冇諗住報仇或者置佢於死地
如果唔係連登仔眼利
佢依家仲喺媽媽grp 到求救緊
甚至係比李文晉逼到絕境先開口求救
佢關心嘅只係個仔嘅一切
之前就算知道李文晉偷食，又不斷收到sp嘅示威
佢都係選擇留響呢條仆街身邊
綠茶人其實真係好愛李文晉
愛到瞎目哂
李文晉
你對唔對得住綠茶人？
一個咁愛你嘅人
你竟然選擇一而再再而三咁傷害佢 背叛佢
你究竟知唔知自己有幾錯？
講到自己有幾愛綠茶人
但又攬住新女望住老婆喊
點解你可以做得出？

佢真係幫公司搵到錢吹佢唔帳
但搵唔到/仲有負面影響果下就再無呢支歌仔唱

很抱歉，此頁面無法使用。
有冇人cap低左

原來封律師信係出比性病奴

d爛仔用文字感化唔到架
我以前中學d mk為左食mk妹都會不擇手段 佢地要既係性愛

最過份係，大可買view買follower，然後呃9d廣告商同公司搵佢出post，而到今日仲係有d客唔知可以咁玩 變相一個普通人，出下片同相㧵大個view就真係會有好多人以為佢地係個方面既專才，而且做呢d無固定收入，所以好多人可以逃稅

好耐冇見啦喂
有冇夢見guru宜家點呀

Guru呢啲私人企業，淨係話你影響公司形象都夠趕你走 分分鐘要你賠償公司因你而導致冇左部份客源既損失

梗係冇cap啦，好撚恐怖㗎，中毒coser咁嘅樣

咁快改名/del ig
係咪又默認左同李文晉有send性慾短訊

呃咗咁耐飯食, 而家係時候還喇

所以婚姻係共業，最好都係搵返d 條件相近
諗住搵飯票上岸既，真係要認請個男先好

自己都養唔掂學人生仔, 呢D撚人仲要咁多女人飛埋去比佢中出, 真係唔明
而咁仆街既男人都仲有女人嫁佢...嫁佢女人本身都應該係自虐狂, 而家爆出黎既只係大家一早都預計到既野, 唯一覺得出奇係男人比人炒左

返咁多年工男人無啦啦比人炒九成係果度食完果度屙, 仲要係屙得好難睇出晒事果隻

對簿公堂, 好多公司都唔會主動做, 因為一來影響公司形象
但年中好多平民比公司炒真係走去告公司, 告得入要賠錢既都係歧視罪多 呢條友咁樣一定無可能, 而且警方都醒目查左先...我懷疑係佢地公司自己報警

可能真係有女同事指證佢

一個冇良心嘅仆街有咩係做唔出，講大話呃女氹女當食生菜啦，自己老婆同個仔都可以唔要呀，你想佢有幾內疚？所以呢啲仆街唔推到佢死我都唔會收手

曾經差啲成為相中之一
好彩冇去到，今日大大力推 我諗好多fans都離棄曬佢

同警司朋友講, 小姓奴係黃絲

笑到肚痛, 呢條友好多仇家

唔係依個，100%肯定

黑色唇膏肥婆？我搵到係咁

有無guru 既朋友可以講講公司D大客咩環境

咁佢班親信有無連坐法先 ?

睇黎有料爆，有冇圖

所以其實離婚前一定要收集多D黑材料,係刑事要坐個種級數嘅,例如食公司夾棍,偽造文書個類.到時用黎分身家用.

時辰到

唔駛理佢

仲係親信咩 ? 酒肉朋友 , 仲唔立即扮工咩 ，唔通真係駁炒咩

無追幾個鐘就咁精彩

都係呢堆啦，有啲嘢司法程序中

去晒泰國喎，仲唔係好兄弟咩

真係愛佢就唔會同佢一齊之後仲食其他女啦
都已經費時深究佢結咗婚之後有無食嘞
人渣就一定係
不過估唔到去到滅絕人性咁極緻

酒肉朋友,大難臨頭各自飛

連登仔真係勁, 搞到人冇左份工 !!

係借刀，一係當時人改左ig，利申識以上ig本人，肯定唔係佢

我覺得佢老婆係好單純既人
真係諗住搵個老公可以養佢下半世, 但本身應該無乜工作能力?
通常呢種諗法係香港玩都係死得好慘
個擺酒咁撚樣都肯去馬

係佢自己搞到冇咗份工就真

推啊

睇下乜撚野屎萊姆、大丁、笑波子就知幾咁垃圾

唔係有連登你做咗 land search 證明層樓係小器奴名下咩

講真, 我識佢老鼠

講故台班利益集團一早引證咗咩係「無事就兄弟，有事就契弟」架啦
自己係咩人，嘛群埋啲咩人度囉

幾個鐘前個post岩岩出個ig仲上到，
咁你唯有問下你朋友咁急改名係有關連所以驚定點啦

聽講佢招兵買馬既方法係聲稱埋堆有女食

仙人出黎未

俾人借刀我都close ig啦
睇定啲先

利申 cap咗幾張

喺呢個就快要反左膠反女權嘅潮流之下
晉囝都可以因為出軌玩到自己身敗名裂
重要一個護主犬都唔敢出嚟幫手
究竟晉囝兩母子要幾咁乞人憎先做到咁

出咗嚟啦

俾人post出黎唔關佢事收inbox騷擾你覺得呢

其實狙擊過人都知 實會有啲人唔相信/認為被屈/真心死忠 所以佢絕對有得繼續食女

Push

啊，岩岩得到天啟

曰晨 今鋪唔洗重返GURU

曰晨最大靠山 俾guru 其他搵到位入佢

有料爆

其實而家照search個名仲睇到
我信唔係呢個

係咁ge我sorry
未firm係事主ge好心唔會亂咁狙擊住啦

冇錯 睇babycondom 就知
只有大陸女人先會死咬唔放
香港女人好多都自力更生 根本冇時間心機同佢玩

之前好多人幫手spin 嫁，一陣又放幾條唔關事既女，一陣又話連登係guru，炒左之後無哂咋嘛

咁又未必好單純
似係d思想上係小女人，咩都聽男話個隻，
男係出面玩女，都只係會話，"你知自己做咩啦" 單單打打 ,
希望個男識迷途知返

我覺得佢老婆錯就錯在, 單單野都選擇去忍.... 完全無諗個條友唔對路而調頭走

俾個兩位老闆終於有位可以趕走佢

基本上佢地已經唔止乞人憎唔底Level
係去到禽獸個地步先人人鹹蛋

唔係應該拜佢為師咩

guru打手無哂真係豁然開朗

sorry 係喊打！！

咁姐係呢個家姐講既野都係假

一係就借刀，一係就有人同ig名之後一早改左

佢仲有個倫敦金PAGE都有過萬followers

睇個趨勢似乎小性奴最後應該冇穿冇爛繼續嬉皮士Un Un 腳過生活，宜家除左公司出左篇「疑似」炒魷聲明，其他乜撚都冇事，屌，成班都係廢物。

講真香港好撚多呢種女仔,本身學歷收入唔高,又唔係靚到可以做O靚模,無能力靠自己向上流動,就會轉而想搵個好男人嫁咗佢.而且當佢地經濟一依賴咗個男人,就好難獨立返出黎,結果個男人對佢點衰都要硬食.見得好撚多,條女同居靠條仔養,無咗經濟獨立能力後就算想分手都走唔到.

呢個要check ip , 可能2個家姐唔同人

拜佢為師好大代價喎
我諗各位巴打情願JJ健健康康，
好過變成呢條粉人咁既粉樣

可能佢地仲開心
ot左幾日終於收得工

今次衷心為連仔自豪

呢種玩法真係好危險, 咩都依賴哂個男, 一變心你可以等跳樓

都唔知真唔真，睇定D先
打手點會有工收

都係買玩具聽到既料...

好似話guru好多人都曰晨收皮

個個食緊花生...

其實佢地本來都應該諗住, 無咩所謂啦, 都係連登仔圍爐自己9up
點知睇完bk佢地先知出事

咁撚柒都有SP

影響公司形象，可抄

師兄買咩玩具會有guru既料收？

封野好似寫dismiss, 應該係即炒

六吋野

所以玩大陸女人真係好蠢 娶埋更係自殺行為

性騷擾喎
仲唔夠大單？

而家啲公司聽到呢三個字已經瀨屎

話明sp , 技巧好有feel 就得啦，人地把口識講野，已經得左一半

屌 其實佢點解食到咁多女

bk果班, 衰極都係有工作能力既人 女人自食其力已經贏一半

所以佢成日去做gym

BK我都係睇咗頭幾版無再follow
見開頭幾個C9都On吓On吓係度批判綠茶人都費事睇落去
唔知之後咩風向

但baby kingdom 班師奶
好多都話綠茶人婚前已知老公花心
又硬要結婚
話佢預咗

其實呢個位，我都同意
就算當年搞大個肚，仲可以揀落唔落仔
又或者自己養返
明知老公未玩夠，仲靠老公做全職媽
呢一步正正顯示綠茶人學歷低、冇乜條件

風向唔係好重要, 重點係果到係班c9有討論話係連登睇到, 你都知c9 d傳消息幾可怕
本來d人以為只係得連登仔講根本唔駛理

最諷刺係性奴兩母子以前都係比人拋妻棄子,但e架做返同一件事

幾時有人話過綠茶人學歷低、冇乜條件？

係咪打手 拍拖偷食拋妻棄子 邊有女人唔幫綠茶人

一來平時黑人憎, 得罪人多,
二來5000蚊安全網呢個實在太經典

2位冷靜d, 唔好帶離呢單野重點比其他人有位反cap到

風向點會唔緊要？！
最弊係得一兩個話有睇到
其他睇啲唔睇啲就喺度亂up當秘笈呢
C9本質改不了！

我記得綠茶係有學識加枝筆唔錯

無人唔冷靜喎！

反而好似係樓上嗰啲討論越嚟越偏離方向喎

佢朝早下晝要照顧個仔唔多得閒，我都係每晚返酒店問情況

捐款方面大家有心，但長遠嚟計都唔係方法 所以呢方面唔使擔心，佢有咩需要我識啲人都幫到手

佢兩母子已經冇住劏房 所以真係唔使擔心

咪係！又夠鐘OT？！

已經搬走劏房？！

小母奴就係帶唔到風向先比人趕入牆角
佢公司仲要係做呢行, 好難唔令人質疑間公司嘅能力

條友終於畀人炒左 抵!!!

似啦！你睇下樓上

唔會反cap到啦
其實一單還一單
拋妻棄子係事實，不過我見樓上有巴打討論綠茶人呢類全職媽媽
順便講下

其實綠茶人會唔會學歷分分鐘好過性奴？
真搞笑 咁都可以知道佢學歷低
本身性奴咁有米 當時綠茶人生咗仔想做全職媽媽都唔奇
同埋個仔又未到返幼稚園嘅年紀 都好難去搵工住 可以帶埋仔去返嘅工 你估易搵咩

有好多女人都會好欣賞男人有才華，先唔評論性病奴有無才，至少佢呃到飯食。再加上綠茶人可能會覺得同性奴係有共同興趣覺得係同一個世界既人，即使佢個底花，都會希望佢會為自己改變，因為覺得搵到個好似好岩既對象唔客易。只可以話，人係會死性不改，亦都要真心去諗下一個人會唔會真係為左自己轉死性

安全網呢個經典真係可以永世流傳

其實我幾個post都有出現一同推
唔係咩打手
只係講下我既睇法
亦唔代表我支持小性奴條粉皮
做人唔係非黑即白既

綠茶人應該唔係無工作能力, 而係一個女人啱啱離婚, 要湊住得兩歲嘅仔邊有時間做嘢
再諗返之前條仆街明明日日喺公司打機扮工, 好意思仲要扮工作到好夜返屋企湊仔搏同情

今日同事有冇開心share呀

綠茶人加油
一個人湊小朋友同工作可能辛苦d, 不過當年我老豆一蚊贍養費都冇畀過, 呀媽都一個湊大兩個

雖然唔係非黑即白但係都唔使咁樣攻擊綠茶人嘅 好難唔令人唔會個喎？！
仲要全部都係你這估計既，
同埋如果有追post之前都有人睇過綠茶人其實條件唔差嘅，所以先至奇怪點解會有人咁講姐

咁個老公高層又有樓有車 想自己照顧返小朋友有咩問題
啲打手成日話綠茶人唔識出去搵嘢做請工人
咁之前經濟條件情況許可下 正常人都想自己親手照顧個小朋友架啦

off左topic，不過老實講ricegum哩單野真係冇眼睇，要追擊佢其實喺yt/ig用中文屌鳩佢係冇用架囉，佢根本身既viewers已經唔係亞洲人，通常都係小學雞，佢唔會care，佢又唔識睇中文，其他鬼佬都唔識睇，最可以斷佢米路既人都唔太知發生咩事 另外全世界不嬲都知佢on9覺得佢係小丑咋，所以咪唔想理佢，成班Asian又淨係識趁熱鬧做鍵盤戰士喺網上屌完佢老母就算，唔識去report佢/集體sd email投訴yt有racist content/喺外國熱門forum meme佢roast佢，屌玩閪咩，係我都唔撚驚啦，淨係識老羞成怒做鍵盤戰士成班asian喺網上圍爐屌佢根本成班人係真係蠢 講事實，不過預左有人覺得唔啱聽負皮我架啦

另外longan paul會收皮(未收哂)並唔係因為啲人係咁鬧佢咁簡單囉，除左係因爲啲人係咁report佢，係因為你理性咁睇，佢做既野未其實有Logan paul咁離譜；同會有咁多白人關注係因為LP係都係白人，佢地覺得LP好丟佢地白人架所以咪狙擊佢；但ricegum係亞洲人，佢地覺得哩啲Asian既“私怨”唔關佢事，你唔meme佢roast佢，根本攞唔到佢地共嗚/興趣，撚有人理你地呀，自己圍爐啦

如果你地真係咁憎佢，想佢完全收皮，咁睇下搵唔搵到證人metoo佢囉，喺外國啲人好關注性騷擾/女權，好似Toby Turner咁(不過哩件事上最後邊但講真邊個講假冇人知)，永不番身架喇，不過如果佢又真係冇就唔好屈人喇，咁又過份左少少

最後就係打手唔好諗住spin去第二度，狙擊小性奴就代表唔可以追擊ricegum? 要搞ricegum自己另外開post啦屌

連登精神 推撚死人

真係要推到條人渣身敗名裂, 永世不得翻身

同埋女仔想做全職媽媽有幾奇 想全部時間俾哂個小朋友 閪晉又車又樓 冇經濟壓力做全職媽媽好正常

講起學歷
戀母奴有冇自爆過咩料？有讀過大學嗎？

又要打機又要做GYM仲要覆IG，
真係好累㗎

Ok
唔想騎post
同綠茶人講聲唔好意思
冇意冒犯

好忙架 仲要係公司剪頭髮
到底要幾擦鞋先會幫自己個阿head剪頭髮 仲衰過狗

安全網呢個terms真係可以流芳百世

無非想搏人同佢講句: 你老婆唔係無做嘢咩? 點解你仲要咁辛苦?
閪俊又可以乘機講下老婆壞話, 又可以扮慘營造好男人形象呃女呃like

男人之恥

開心

有做gym
但個身一啲都冇壯到

好文彩過班網絡作家

個排骨
果然係骨精強嘅後人

個身材重削過未打針之前嘅美國隊長

喂呀你地唔好窮追猛打啦
一陣迫死佢就唔好啦⋯⋯

死咗咪益咗佢

佢應該未扑夠嘢 唔想咁快死住

有冇新料呀

留名跟進

佢中學中文教師
咁都衰過網路「作家」就食得屎啦

大大力推

條友咁撚自戀 成世人最愛就係自己 唔洗擔心迫得死佢囉

睇到佢呢個身型都唔想比佢屌
點解d女會食得落

佢改左名

正確！
通常呢啲人嘅生命力同小強差唔多

所以⋯⋯大家可繼續

我Po咁撚多次張圖，原來都仲係有人唔知間樓係李文晉名。

食女

呢啲咁撚自戀嘅人, 搞到佢變過街老鼠人人喊打就啱

唔可以停

無追晒呀嘛

下次加係po頭啦, btw計返條數而家供左幾多到, 2母子分唔分到7位數

建議下個post加埋佢真名李文晉喺topic, 幫佢增加知名度

係咪實分到架？

趕走左個毒瘤 其他癌細胞可以爭上位坐大啦

預佢老母左呀
祝班師奶既老公叫雞叫到生性病 我再同佢講句 預撚左啦你地

正常判的話應該係供左既數既一半, 當然要睇官點判, 唔服又可以上訴

咁總括來講⋯⋯間公司都係冇得救

都唔知佢做乜撚野GYM

賣白粉咋

成名在高登
敗走在連登
李生你威到盡啦

如果佢識玩樂器/設計/有咁上下學歷教補習，可以介紹啲freelance俾佢做，咁佢可以一路帶住bb一路搵錢

間公司都臭左朵啦，新客個個都會關心下前員工小姓奴到底仲有冇關連

繼續為綠茶人打氣！

真心一問 d女望到佢副排骨會想比佢屌？
條jj仲要爛既
公平咩

返工返到幫老細做結婚司機 邊個夠佢鬥
Hi曾生 係咪mon緊po啊 你仲靚仔過李文晉喎

佢老闆真係好慘, 咁比佢食個人氣
點知條友背後玩d咁既野

起碼未拋妻棄子

晉囝呀
樓未供完㗎
唔好放棄呀

都估到
班友一路個對策都係諗住淨係得連登up可以好快當無事.

簽撚左約咩
爆佢啦

爆料話李文晉陪老細叫雞
曾生上黎回應下 你老婆知唔知

今朝po嗰個黑唇女我已經講話小心借刀

槍口都唔撚一致，點玩到性病奴永不翻身呀？

成日以為階段性勝利 ＝全盤勝利

做男人做老公做父親已經咁撚失敗，仲要食咁撚多女，又對啲女差，喱一個已經值得全民狙擊佢喇。

曾太先無辜

仲要飛撚埋佢地要用5000蚊安全網帶住個仔 冇架 學佢地話齋 唔帶眼識人嘛唔落仔呀嘛 咁撚冇同情心淨係識馬後炮 等報應啦班師奶

除左連登 仲有咩地方可以公開到全港都知呢?

facebook

黑材料is蝗語
你可以講出軌證據

唔係嘅仙人，你都要UPDATE吓依家兩母子有咩需要，係咪個小朋友要升幼稚園都OK先。

同埋綠茶人屋企人有無申出援手，好簡單，綠茶人需要係一個竇口，一舊足以支撐半年嘅錢，同埋一份工。

屌佢老母 身為上市公司 發佈假消息

真係呃自己無問題咪無問題囉
要老婆仔"曾經"住劏房呢d已經係男人死罪
當個手下係心腹都要睇現實發生咩事.

識玩, 知連登仔好多唔記我有新野玩

咁繼續玩鳩佢其下 client 囉

都話咗唔知真唔真
條友自炒以為好醒？！
你依家只係拖埋你公司落水
證明你公司同你一樣咁垃圾咋

屌 原來我地比人睇小

佢地覺得做媽媽唔工作 先會搞到今日田地
我想講做家庭主婦都係為家付出 雖冇直接生產力
咁佢地在職媽媽都生完掉比工人親戚湊 又叫盡責咩？

呢間公司好古惑

物以類聚 垃圾公司

有無人整理完 發文到 巴打絲打 Facebook Club

佢係咪未見識過 契仔屌Admin屎忽被人追擊左幾多年

分唔分到唔係我哋話事，係法庭話事，同埋綠茶人安置好佢同埋個仔先。

老實講，我哋代入綠茶人角色，佢唔會想搞得太盡。

曾經同喱個人有份感情，點會想佢身敗名裂？

但係我哋唔同，我哋係想李文晉事業同未來一鋪清袋。

依家仙人能夠搵到人確保緣茶人安全嘅，咁我哋唔使擔心咁多綠茶人點，全力狙擊于日晨（又名李文晉）（又名性病奴）

所以我一早同你講咗影響風向既人一直係度！
即使上面個乜九話人其他KOL條友都好明顯係班KOL既打手！根本上個post只係臨尾得幾個post提過下，主風向都係打撃閪晉！只不過佢地驚比人落水即刻搵人出嚟禁聲
又唔見啲人談論其他網絡作家嗰陣時有人出聲？！

呢個要置頂
完來李文晉未比人炒
大家繼續攻擊佢d客

咁唔驚 又要出動摸丁圖 send比客都唔夠
洗唔洗係你屋企 公司樓下貼下?

我貼左去巴打絲打group,唔知點解個post唔批
出唔到
另外都貼左去地區group
你地都貼去d地區group幫小賤奴宣傳下啦

但如果停留係連登 出唔到去fb 網媒 等全港知 真係幾難清佢袋

原來真係未來ceo黎, 咁落力保佢

見到未，見到未！！！！！！！

上市公司都玩假聲明！！！！！

你哋唔係忍得落下嘛？

佢地公司係咪攪錯左D 野
有冇小性奴有冇事唔係連登仔決定，係佢班客決定

無人去數臭小姓奴咁班客就會當無事，如果有痴線佬日日追擊班客咪會屌柒guru

最後咪又係連登仔話事 食依行飯諗住無視網民，傻鳩左

所以咪李姓員工囉
19 guru

哦
咁貼街招囉
好似置富花園

似係等仙人出招
唧牙膏式先有核彈feel既感覺

哇屌佢老母阿 明明驚撚到西咁 仲要面死撐

問題係證實唔到真定假

有冇同事會keep住update? 如果係假佢終有一日會在Guru現身

最後尾一段最啱聽
對唔好比佢停

GURU x 李文晉 VS 連登仔

連登仔畀人當狗咁撚。

尋日貼左連登link去巴打絲打group
唔知點解未過審批

安全網專家既老闆應該有用安全套掛

印傳單去書展灣仔天橋派

都話唔係佢！唔該查清楚先好追擊人！借刀又當真

突然好懷念肥屍果啲整果啲街招template

想影響風向？問咗我哋喱啲心水清嘅人未？

要唔要到時call齊人去會展放題賀你于日辰書展賣書之喜？

同意，成堆連登垃圾又輸，真係冇撚用我屌。

個邊d女人踩人踩得好盡

上年日本達人劍心柒出日本可以上晒報紙
小賤奴出名過劍心咁多,唔係推唔到上報呀?
蘋果記者,我知你地有mon post架,快d做野啦

生活態度

你要知道guru可以搞到上市，盤數都唔容易，咁多大客，對手可以伸到幾撚廣。

caca yu一出事幾日內瘋狂傳閱，小性奴係無事。

一睇就知乜嘢事喇，全港媒體唔想得罪guru，guru要保李文晉，period。

屌佢老尾咕嚕

咁係咪唔駛hold 呀

究竟蘋果點解唔做野?

post 落留言?

屌原來未炒

post去香港18區既facebook gp
重有乜巴打絲打gp?唔記得全名
突發事故gp

都費

之前有人講過，佢哋有利益關係

放親子王國?
嗰邊多小朋友師奶, 見到孤兒寡婦俾賤佬恰, 可能會幫手追擊

好似話同間垃圾公司guru 有生意來往或者錢銀瓜葛所以唔報得喎

有無巴打 整理好條link 大家去d fb group 放

港豬c9好撚仆街同蠢架
一係扮中立一係易俾打手帶風向

會唔會寫比大公報 寫佢傷風敗德 反而大公會出

ig開個ac放佢啲衰野?

babycondom尋日有人貼左

上市公司唔係做假聲明咁戇鳩呀...犯法架喎
對於停職果個留言都係唔好跟車太貼住...

出失實聲明咁撚夠疆,咁要搞埋佢公司了.

有可能,話小賤奴係黃絲

但大公報同亞視一樣⋯⋯
東方有無得諗？！

條仆街魚革之後撐警屌本土喎, 大公報未必出啦

喱個係高登延續落嚟嘅弊病。

無牙佬黃超林都搞得到，不忠男李文晉就郁唔到，仲要畀條木咀串，又用啲居高臨下嘅眼神望班連登仔

「你哋都係一班烏合之眾，我既然上咗岸，公司保我，FANS冧我，全港媒體撐我，足總足協足委全部都係我嘅人，你哋連登食屎喇」

send去比hkg報,鳩融班垃圾可能信

可以報咩機構查佢？

李姓咋嘛，無話邊個。
可能炒左果條友原來係爆料既

環球膠報個d呢？

個聲明一直只係話李姓員工
間公司根本都係仆街一擔擔

呢D時候緊係搵東方啦

我都未L指住佢公司Guru張相話係佢哋係烏合之眾
佢係咪諗多咗啊

巴打絲打group個石仔會唔會同guru有關係
所以唔批狙擊小賤奴嘅post?

係無事既咪接多幾個客，開返個facebook 食女fans囉

當年狙擊beauty begger 大佬b 蘋果日報死都唔報架 直至佢做左棄子先有不實報導 蘋果日報係信唔過架！

其他報章eg 東方先有興趣報

好似班痴線閪咁樣，
幫佢喺YouTube開個Channel得唔得呀？

乜撚上司公司黎架
成交額少撚到

係到唔出奇，D 公司開返幾個唔關事既group 旁身已經係常識

YES
條女幾年前我識佢,最近先發現比佢unfriend左

咪撚信媒體。

信自己對眼，信自己良心。

本身啲人話跟車太貼其實好有可能，但係一雙手掌拍唔響，李文晉嘅回覆/聲明，仲要Guru原來好似係玩假聲明，知咩事喇？

仲想靠媒體幫手懲罰李文晉？

你喺屋企開煤氣出事我諗佢哋一聽99機就仆出嚟嘅。

暫時得e-zone 有報過

可能已經依家有個小妹妹瞓佢側邊，佢左手摸住奶，右手攞住口煙，講話

「BB，連登仔都傻嘅，憑咩想搞我？懶係正義，一堆白痴，咪又係畀我借上位。都係BB你乖，體諒我」

搵紅底01又有冇計？佢之前都有報過臭g caca單嘢

幫佢call 下外賣囉，還掂佢依家無工番悶悶地

瘋狂喺Facebook share條link？！

已經有人做左

ig: oldpeanutsissoexcited

屌，食屎狗，繼續係佢地d客facebook page留言啦咁

下個post名應該加埋：
擁L’oreal group大客户的Guru Online公司
個大名上去

小性奴 係魚革之後就沉左少少，唔係爆呢單野 ，有d 人都唔記得左佢，依加又冇以前出文咁密，媒體報下當八排就算，邊會追擊

e-zone link 呢?

咁用返閪晉個真名囉

Whatsapp長輩圖，wechat震驚文

呢條？仲有無？

小性奴女幾撚樣衰 咩女先會走埋去,,, D文筆又柒

自打嘴巴！

？

或許張條link瘋狂貼去客戶嘅Facebook有冇得諗？

要瘋狂add同tag厹奴啲fans

不如Tag埋Guru d客戶？

條柒頭靠魚革批本土派咁出力
仲點係網上搵食呀

要搵有心人花時間整理。

我可以感覺到依家力量細咗好多，公司出咗聲明，賤男凍結FB，媒體又唔會散播。

都係嗰句，大家想點，槍口要一致對外。

屌喇星 又邊撚個
乜都要放上黎 child登真係名不虛傳
仲要有6個post
唔講以為beckham離婚內幕
原來只係一個唔知乜水既人離婚

正想咁做

放心，我地呢班花生正義撚會推到你仆街為止 繼續去guru d客到留個言先

係啦，巴閉喇，你出返去喇，多謝。

公司無指名道姓炒邊個
即係幫凶啦 封FB IG 唔緊要
有D 野走唔甩架嘛 D 咩合作伙伴
做開D 咩咪繼續做咩囉

點算, 好驚俾人告

性病奴呢張相好似0仔準備被人屌咁款
原來唔係屌埋男人而係叫男人屌佢屎眼

佢D質數只會對beckham離婚內幕呢類標題有性趣，由得佢啦

以前係咪有幾單有人整懶人包貼街招，仲有QR code 連返post?

推到渣男身敗名裂

有冇人用簡短文字總括成件事update最新資訊？
跟住加埋d圖整下懶人包？

又想轉風向呀
李姓員工？

上一個post唔係有員工話有警察上門搵晉仔咩？有冇最新近況更新

終於有傳媒賣, 連登孤島不再

大家依家去guru官網，聲明撤走咗。

活用CONTENT FRAM

嘩，古撚惑。

喱度先係！

佢收埋咗喺其中一個SUBPAGE度。

好撚多人mon post

如有任何查詢，請聯絡pr@guruonline.com.hk

send email去問吓係咪李文晉。

告左先 睇下點
唔驚既洗乜撤走聲明呀

痴撚線, 咁大間公司出個聲明都可以一時一樣
唔知呢間閪公司啲大客點睇? 咁出色嘅公關技巧, 係咪想再幫襯多啲

大波妹如果你想出黎自爆既話麻煩比多d料出黎

我唔太明最後一句，唔好增加工作量？

即係裹面仲有啲害蟲要等我哋發掘出嚟畀guru炒多鑊？

要放大比C9望真啲

姐係冇炒啦

成日乜都得個講字相又唔L發張
跟住個聲明又只係話李姓員工
講經咩

無錯，跟本無人識guru

我唔信佢俾人炒左啦

無撤到，我大意睇漏，佢將佢擺落Statement一頁。

如果由主website按唔按到去呢頁page先, 無的話都幾可疑

無野了, 按到

出到咁大篇幅其實都睇落似堅

佢增加知名度

同埋好奇怪，唔信仲要去對面攞望遠鏡睇？

我打去你公司問唔得？SEND email問唔得？

即係假炒?

D女人好毒架, 憎人富貴嫌人窮
個個乜鳩BFF都係暗地裡互相爭鬥
有幾多個女人見到朋友嫁得好會覺開心?
通常揾野踩下人, 拎返D舊野出黎笑下人, 等自己個心好過D

叫你拎望遠鏡係發下晦氣，叫你唔信自己睇咁解掛

增加工作量

佢都冇做過野點增加

個聲明仲有係度

homepage無喱個navigation，要另外撳多幾下先有喱頁。

d客今日肯定實瘋狂屌9佢地啦

咪篤爆人啦

收得隱敝咗，好似唔想畀人知佢有特別聲明。

特登唔寫人名 最重要果樣唔講

guru D page 得果幾丁友like ，咪扮做野啦

嗱，好好奇，guru大陸咁多分部，李文晉身為高層有冇負責嗰邊工作？

之前都有打手吹風，叫我地唔好攪到guru 前線員工喎

愈嚟愈多人混淆視聽

唔知點解硬係感覺係老細叫啲細做野, 等人地唔好搞guru

繼續搞佢啲客
等guru再出聲明

咪一早講咗囉
On9 Guru Online以為人地個腦同佢班員工一樣除咗屌閪其他乜都唔諗唔用㗎咩？！

咁Guru係咪都要解釋清楚多啲？

Chinese version shall prevail? English version shall prevail?

連囝d廣告

下次要佢仆，睇嚟要係書展。

唔通喺置富花園咩，唔可能。

好明顯啦，之前明明一堆打手入嚟，講咩兩邊都有錯，各打五十大板。

果班人點會突然消失，而家籬埋扮一齊屌，關鍵時刻轉風向

香港客，定大陸客？

Why not both?

個聲明唔夠滿意，繼續去向相關人仕表達不滿

派傳單呢家野...

喱個要guru職員再爆料喎。

呢度無人想聽真話
不過話學歷低又未必 我諗文青mk啦
香港地大把慘過佢嘅單親媽媽
大家都係咁樣捱 無人係例外 仲要群埋個公廁奴
覺得自己遇人不淑 蠢 都已經太遲
咁大個人要自己負責任
當然兩位都係

有人得閒就得囉

個職員都唔知堅定流

無錯, 如果佢真係同間公司個老細熟, 大家扯下貓尾話炒咗轉個頭用另一形式合作都得
條仆街支筆呃得下人, 等件事淡咗佢改個筆名東山再起都容易

所以今次真係要推到佢真名李文晉同個衰樣都街知巷聞先有用

打個比喻姐 但至少唔會係唔係都放一個普通人既家事上討論區
又唔係咩公眾人物

佢條撚樣啲文筆好難分辨唔到既，就算轉名再寫都好難再紅得起

唔奇呀, 因為做埋老細個司機, 又俾人話佢同老細一齊叫雞, 咁應該朋友程度都好深下

依家都無人睇佢依種鳩文啦，係掂唔會越寫越霉

打小咗, 係結婚時做老細司機...

你又去caca yu呀紙情𠹷嗰度講吓。

好難講, on9女人何其多

呢個老闆真係好, 包埋下屬屌女, 係邊到搵先 感情台d巴打好需要呢種老闆

玩到佢連女都對佢幻想破滅。

係 要爆佢個樣先得

都仲未計有個咁好嘅老母，助攻自己扮單身食女。

我都好想有咁嘅阿媽，嗱，跟唔到誠哥姓，都可以跟李太姓，五百年前是一家吖嘛。

仆你個街男人老狗結咗婚有小朋友仲娘家前娘家後
屌你老母啦李文晉

佢老母應該好安慰啦, 個仔有埋性病

無追過成件事 想問下小性奴係咪嗰個初一示威之後
喺Facebook開post撐警察嗰條on9仔? 好似仲del埋post

佢連TVB D節目都開post講呀
是咪guru D人又開工呀？

應該去書展繼續J擊佢啦
佢本人應該唔夠薑係書展蒲頭，但佢出版社或者會側側膊擺佢啲書出黎賣

啱啱耶穌啟示我，佢話喺法律上，如果guru以後改變咗，話請返李文晉，其實係可以。

因為只要證實到，喺發出聲明嗰一刻，間公司係堅實真誠相信唔會再聘任李文晉就得。

即係喱一秒炒咗佢，出聲明，其實若干個月後請返，係無問題嘅。

嗱有咩入耶穌數好了。

你估佢兩母子唔想

個聲明話guru 「永不錄用該名員工」喎ching

到時大家有冇咁嘅熱忱都係問題。

而家要追擊你條賤男都易好多

仙人呢？

無用，佢喺作出聲明嗰刻，係決定「永不錄用」。

但喱個只係statement，只要喺作出聲明嗰刻講嘅，係真實反映意願，之後change of future intention係可以，亦唔會構成虛假陳述。

簡單講，只係拖住班唔識嘢嘅高登仔。

你可以用陰謀論去睇，guru想喺法律上搵灰色地帶保住李文晉。

有閃卡未呀

成名之後⋯⋯上面先有個好幽默既巴打話無人識佢喎

仙人

簡單d講啦, 係咪即係只要撤回聲明果日所有野就無效?

佢唔使撤回，偷偷哋事情丟淡過後，叫李文晉返工就得。

唔想做咪走
無人留你呀

人地一路只有中文版提過吓李姓員工，英文版直頭名都無！一間公司唔一定得閪晉一個姓李喎

搬走o左就放心o左大半 唔好畀條仆街搵到

開間一人公司請佢又得，叫佢自己做老闆再合作又得，揾第二間公司請佢再做老細跟班又得，得左

佢意思係個效果有d 似遺囑 / 合約咁以最新個份做依據

上面咪扯開話題啦

炒左只係階段勝利，真正勝利係要轉行

炒就夠? 唔屈佢賠埋公司損失?

Link？ or 講經？

英文版作準啦... 全名都無

正！又多一條用

Topick信唔信得過

好似

其實無話勝唔勝利，最緊要條友繼續PK
無機會再遺禍人間

怪唔知熟口熟面

都係果句 有冇圖

邊間擺就杯葛邊間

唔好等下世 今晚開始去老廟企街

摩牙大波妹please

係，我由果時開始unlike咗佢，兼一路等睇呢隻小器奴身敗名裂等到而家

條撚樣柒到del post之後又想跌落地攞番渣沙，出咗個post話本土派一言堂，仲話為咗老母唔再被人屌先del post
真係唔知而家邊撚個先係一言堂喇
柒頭李文晉我而家屌你老母啊 出律師信啊笨

仙人呢？依家對條仆街嚟講都未係趕盡殺絕

比D耐性啦，一日爆哂D料D人好快唔記得嫁

原來仲有另一條母幹上樓方程式VS妻兒住劏房

貼多次出嚟笑下先 性病奴之後肯定有再pm條女 唔知有冇又柒多獲呢

仙人都話左係日本工幹 , 係簡中回下msg ，同埋夜晚都人問事主點，上面都交代左要諗諗咩方法下唔影響個仔先出

btw 你有冇試過仙人會放流料？

仙人，不如cap cap對話證實佢真係離開劏房先。

Del左facebook?

證據

都係嗰句，你唔好信香港有良心老闆，仲要係上市公司。

我就講咗會有咩法律空間佢哋去捐，之後隔幾個月請返，笑到最後係李文晉。

而家要mon實 點子出版，呢間野係幫開佢出書

都講得出永不錄用, 就真係永不錄用
Guru 係全港最大online marketing 公司, 唔會自製公關災難!

不過唔錄用唔代表唔合作
司徒夾帶都唔係 Guru 員工啦
黃老闆可以打本畀佢開一間 content marketing 公司, under VDS, 繼續利益輸送

香港人性格，過兩個月唔記得啦，到時又推

炒就梗，邊有公司會比一個員工拉落水，成班人要養
條友有少少dignity, 都自己resign啦

睇返于日晨同個大波妹先
呢兩個仆街等緊人追擊

Agger 性奴咁識奶老世鞋底又咁多屎橋，面皮厚過腳皮，點會咁易死！大力推到條友PK

睇到佢似有atrocity多過dignity喎

順手推撚死呢間乜尻Guru佢啦

有冇link

啱呀，李文晉我支持你東山再起屌打連登仔。

聲明入面又冇話李姓員工係邊個
大家又點知係咪晉仔呢？
即係要準時推post 話畀大家聽李姓員工係邊個

圖呢

食神個大隻仔咁

佢跟果個老闆 好像唔係終極boss ?

夾帶件事嗰嗰都仲記得
一定唔會係停薪留職
到時一樣拆唔掂班網民

可能已經係檯底傾好晒離職offer
極有可能外判工作, 其實對賤男更好
佢可以榮升CEO, 食女更方便

話鳩左啦 公司咁縱佢出埋糧比佢返工打機做gym 又點會一野就落鑊咁撚兒戲
係你班人先信
總之係咁搞鳩佢d 客就掂啦

請問性病奴間仆街公司做咩架？

其實佢應該係想表達要執手尾好慘
我地因爲小姓奴而攻擊佢d客
佢地就要同客解釋

攞住個老闆名義食女，死喇，連登仔咪做咗終極助攻。

咁記住俾足贍養費呀李文晉
榮升CEO的話個安全網唔L止$6000啦吓嘛

你起下佢底睇下先
on9仔成日係到9up搏屌 無撚聊

又有media報

到時知邊間咪再推到佢仆街

抵撚死 請撚埋D西人

記得screenshot。

竟然重有人吹奏哩間嘢

豬撚到

唔係點做公關

大波妹有份上報

其實我覺得間公司明知啲員工會爆料，點會咁易比咁多員工知啲老闆想點。

我覺得我地可以簡單啲，我地再send email 逼到佢地出份清晰嘅聲明，同承諾唔會再用任何形式同李文晉合作，佢唔咁做就繼續做佢啲客。

關於綠茶人嘅野就唔好理住，廢時比打手有野做，反正仙人都話搞得掂，有咩都等仙人/其他可靠消息再諗下剛幫綠茶人。

你見到有人吹奏？！

無計
好多學生哥
入世未深

搭緊地鐵隔離條友用ipad睇緊呢條link

係咪影射緊小性奴

講真 唔推上主流媒體個影響力真係有限 連登裡面就好似好火熱咁 但出面啲人唔會知or隔一陣就唔記得晒

老實講，拆彈同丟炸彈畀人，係佢哋職責。

冰封三尺非一日之寒，若非綠茶人逼於無奈，我哋點知咁多嘢。

大家覺得依家係咪要先搵仙人，叫佢提供一啲對話，證實綠茶人離開咗安全網（劏房）先？

Lm

大把人話做得好盛盛盛

人怕出名

仲突登unblock睇
點知真係戇鳩黎

都係嗰句，承諾都可以反口，change of future intention喺基於當時作出真誠陳述下，可以唔需要負上任何法律責任。

但呢度無人吹奏過喎
呢位師兄仲講緊順手推死Guru
仲以為你覆錯post

出6c信未

唔似！
因為小性奴係女人都啱

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

1.聲明中的李姓員工是否即李文晉？

2. 貴公司及子公司是否都承諾在所有的業務都在未來不會與李文晉不會任何形式的合作？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

Pr@guruonline.com.hk

見到個名 都費事

佢極有可能自立門戶
再同黃老闆合作
佢本身係精於 content marketing, 即係打手
本身已經可以唔洗出面
Guru / VDS 仍然可以接job, 再彈生意畀佢做

Topick 條link講左係李文晉啦

留個底落web archive到，流傳萬世先

唔好話子公司，任何公司董事或高層參與投資的公司都應該有份。

不過睇吓你哋係咪要咁盡。

我想問下，如果承諾雙方都有付出，係唔係就唔可以單方面破壞承諾？

咪好似我喺對上一個thread估guru會好好安置喱條友。

鑽聲明嘅漏洞，還李文晉一個搵食飯碗。

可否詳細一點，我要祈禱問問耶穌求天啟，

路過輕輕一推

13年前開始做SP

羊生班靚中文都唔識睇

即係加個3. 貴公司的董事是否承諾在未來不會與李文晉有任何形式的合作？

衰咩俾人炒？

林鄭：又要再答一次係Waste time。

恭喜晒比人炒魷

無理解僱？

搵人準備定新post!!

好奇衰咩可以直接兜，唔驚勞工處？

老闆愛將嚟, 點會畀佢死
但返 Guru 真係唔可能
咁多員工爆料, 證明公司太多鬼
呢個人留唔住
另外開間公司畀佢管理,
先係 win win 相贏
如果老闆話打本畀我, 叫我自己辭職,
我也好樂意接受
所以唔洗再針對 Guru 份聲明
傳媒都打咗去問, 真係返唔到轉頭

即係加:

貴公司是否能保證遵守聲明的內容以換取大眾停止對 貴公司進行譴責？

利申：法律白痴

其實第三點有啲不切實際。

當然可以修飾一點，係

一、貴公司是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？
二、貴公司是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

我要圖啊

不如你email 向Guru查詢再話埋比我地知！

impossible，你控制唔到公眾。

有無人記得邊個老闆保條戀母奴

不過喱個會有啲過份，因為guru佢都答你唔到。

咁樣只係逼guru埋牆角

上面唔是話咩Harry Wong？！

咁有咩條件先令到一個承諾有法律效力？

咁起埋佢底同招呼下佢d client囉

即刻變過街老鼠

咁董事呢？
我要戀母奴仆街，逼到間公司無得兜呀。

guru咩黎

佢老母縱壞左佢

即係如特首係選舉中承諾點點，但當選後佢可以話因為咩咩原因我做唔到，或者因為咩咩因為

套返呢件事，今日話"永不" ，但將來可以話因為商業原因我再用返呢個人係衝突的

ps : 按樓上的意思理解

痴線 洗唔洗招呼埋佢啲鄰居親戚朋友

咩人都拖晒落水

新Monday 都有報

記得有撚用咩
無事之後出黎寸鳩連登仔咪又無穿無爛無人理
係大佬b呢種程度先叫成功
今次一定要食住個勢，無論如何都推到佢無得翻身

想睇guru 發惡

推到要上埋蘋果

一鼓作氣 再而衰 三而竭
下次未必有咁大迴響啦

要

講得好
而家只係打飛機程度

5000安全網同兩個月唔交租都好盡下

想睇大波妹淫照呀！幾時先有

大張啲都好丫

話說佢仲係咪請緊假

得性病奴心口果兩點。好想嘔

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

Pr@guruonline.com.hk

到底點濕架

咁樣得唔得？

講真 post係自己page話自己女友大波都唔知咩心態

又就黎爆post

都話呢間公司古古惑惑咁
特登唔出中英全名
撚下班連登仔

推
無black and white
等陣個ceo反面唔認都得

間公司唔死都冇用

覺得guru班細都比上面fake咗

所有法律文件都以英文版為準啦

佢有當佢地係人咩？所有女人係佢心目中都係佢玩具，除左佢老母

你又知老母唔係？戀母奴

佢係佢老母個玩具

哇屌
唔執都無撚用
咁撚鳩屎

第行唔會
但我好肯定同你講Agency呢行一定會

開會好多人一齊開？唔驚自爆呀

CHING做地盤既周街強姦裸跑都無人理你啦

推，有無巴打比到意見？

你唔係佢d客應該唔會理你

佢唔應咪再搞客，尋日都係咁。

一入佢公司網已經彈左個聲名

Oppa

打離婚官司，
梗係搞到自己有幾燶得幾燶啦。
間公司真心夠兄弟，永不錄用都寫埋。

李姓員工，連全名都無，炒左邊個，鬼知咩

原來係咁.

我都好認同你
但呢到好多人都會覺得黑就黑, 白就白
好難溝通.....

點解次次都係連登仔開始質疑某事情嘅時候
就會有消息出現
琴晚又係有人開始話搞guru客list嘅時候話炒咗佢
而家一質疑偏聲明啲報章又一窩蜂出現
呢個世界真係好邪惡
其實係咪全部都有利益關係
打手記得mon實啲

高層渣果D 叫options 唔會有高層渣convertible bonds

有請小鳳姐

傻啦, pr公司好撚多內鬼, 你係一間做得好既, 實會比人放蛇查你點做
同埋入面山寨主義係好撚勁, 真係效忠果班個個都想卒死其他人上位
唔醒目既根本唔會做呢d公司 比人捉到無野好講啦

下個post title 不如加埋佢真名

記得尋日打手話出律師信

由頭到尾都唔知條女係邊個
但同佢無仇無怨做咩要搞佢
小性奴犯眾憎係又食女又扮正人君子反魚革藍絲 呢D係公敵黎整死佢先

準備新post

笑左 做埋kol搞簽名會都叫做唔係公眾人物係普通人 同埋你咁講弒親案都唔應該擺上黎討論啦 人地更加唔係公眾人物啦

佢老婆都話食左超過十條 好想知實際上有幾多
性病奴萬歲

唔係公眾人物點食到咁撚多女呀屌你老母

同埋佢係借講故台上位
依家搞佢有咩問題？

連仔加油大力一推到性病奴淫晉收皮

女fans加公司女同事

開定7

1001